% @Points 3
% @Packages tdsfrmath
En France, la production électrique issue des énergies éoliennes était en 2017 de 24 TWh. 
On estime que cette production augmente tous les ans de 1,9 TWh.

\begin{enumerate}
	\item Calculer la production, selon ce modèle, au bout de 4 ans (c'est-à-dire en 2021).

	\item On note $p_n$ la production au bout de $n$ années (c'est-à-dire en l'an $2017+n$).
	\begin{enumerate}
		\item Exprimer la suite $(p_n)$ par une formule explicite.
	
		\item Exprimer la suite $(p_n)$ par récurrence.
	\end{enumerate}
\end{enumerate}